[突發]朗屏撐驚藍屍打人

死廢老

推

重演721

今次班白衣人 老咗啲喎

71維園見

我支持國安法 我可以打人了

打得好

圍毆白粉日報曱甴

嘗試共產主義鐵拳的威力

被打嘅有東方記者

白衫生番俾人影就兇揸機個啲
班狗嚟到見有人舉機，又係做番同一樣嘢
跟本冇分別

班人拍定手先做乜9
一陣轉個頭就放走d藍絲